好彩子瑜喺韓國出道，如果唔係可能比小豬食埋了...

華人娛樂圈亂撚到

有中間人安排

韓國大把經理人、高層食明星；你睇吓韓國女星自殺新聞先好講啦。

唔紅嗰d先會落搭

天真
就係落搭先紅咋
唔肯就捧第二個

子瑜靠自己出道的

咁都唔代表周子瑜未比人食過

阿魚唔中意老mk

比數字星d高層三穴中出左唔知幾多次

冇俾小豬食, 不過俾D 樣衰禿頭富商食咗姐

唔知有冇食過Joey?

係咪都係俾人食，梗係揀有著數嗰啲啦，理得佢點嘅樣咩

應該係有冇比JOEY 食

唔會又黎母子丼掛

魚仔是處

同相信TWINS好清純有咩分別

子瑜係真純
睇得出的

佢中意我

有咩signal

嗰次問佢可摸耳影張女友視角點知佢又肯制 應該有啲暗示

我好酸

你再唔表白我就出手

似有啦，joey講過淨係同軒仔過夜無過火

你猴左我好耐？

no hehe thx